[一日一TWICE] Twice今天安可舞台也很嚴重

比韓國網民笑搞哩搞路唔唱

今天momo的走音也好好的享受了

懷疑音樂節目既Encore section有心蝦twice

定延對髀很正

可以用TRANSLATE睇下D熱門留言
2020.06.12 04:24 추천383 반대1
근데 하나도 안 불쌍함. 가수들 1위할수록 몸값 더 높아지는건 알지? 쟤네 1위한게 몇번인데 ㅋㅋ 행사 한번 뛰고 콘서트 한번 뛰면 몇천 버는 애들이야.. 가수가 노래를 못 부르는게 말이 된다고 생각하냐.. 지들이 다 자초한거라 불쌍하지도 않음 가수가 라이브하는데 불안해하고 의기소침해있는 저 상황 자체가 코미디임.

2020.06.12 05:37추천314 반대3
나연이 이제 앵콜 때 다른멤버 보컬셔틀 안해주는게 조카웃김ㅋㅋㅋㅋ5년동안 나연믿고 아예 마이크 내려놓는 멤버도 많던데 노래 안불러주니까 당황한게 느껴지더라ㅋ

2020.06.12 07:54추천177 반대2
원스들 현타 안와?비꼬는게 아니라 ㄹㅇ 6년차 내가수가 가만히 서서부르는 앵콜무대에서 저러고 있으면 어딘가 문제있다고 느껴지지 않니? 난 그래도 얘네가 열정도 있고 다들 성실하다고 생각했어 특히 모모...박진영이 성실해서 뽑았댔으니까 아 성실한 애겠구나 했는데 춤만 초심이 아님.보컬도 초심이고 열정이지 앵콜에서 저모양 난다는건 보컬은 그냥 놔버렸다는 뜻이 되잖아 진짜 저게 뭐야...

我哋學識咗用google translate之後 咁樓主仲有咩存在價值

我負責開POST

一日開幾個PO黑

有討論價值 韓國熱門POST

想成為唯一一個once?

我獨佔多賢

多賢靚左好能多呢
最近都想屌佢

會員#255926 令妃大吹打：

😂😂😂😂😂😂🤣👍

好撚尷尬

得西女人對腳叫ok 其他都7到爆

skr...

momo條腿係咪肥咗

呢個角度即刻暴露哂
仲要D站姿好似男人......